點解我事必要接受共產黨管治？

諗咗好耐 有冇人答到我

唔知啲小粉紅唔答唔答到我？

因為你係中國人
你唔想俾ccp管你咪去推翻佢
到時咪俾你管囉
你話你係香港人？
總之首先你係中國人
地球上所有華人都係中國人ok

你點證明我係中國人？

我絕對唔係中國人

唔係推唔推翻問題

係有咩正當性？

點解係中國人就要接受共產黨管治？

國籍？

就算當我中國籍

咁就要接受共產黨管治？ 有咩關係？

中共話黃皮膚就係中國人，都on9

你可以接受國民黨管治or民進黨

人地有坦克，你冇

完

你理撚得正唔正當性
就好似點解富二代唔駛做大把錢
窮人點解要做到死先緊緊夠食
咁樣又有咩正當性
邊個掌握咗資源同武力就邊個話事

有能力的可以移民離開

都係解釋唔到中國人同接受共產黨管治有咩關係

都係解釋唔到

因為你首先係中國人 完

純粹學術問題

就算係中國人咁點解是必要接受共產黨管治？

有咩必然關係？

好撚多show blocked user

你住起中國就要被中國法律規範，或者移民

然後好快就即時聯想到 民主同投票 呢樣野，
好簡單 但一直被蒙蔽 唔準講 正常享有既人權

因為中共係咁諗
你或者可以嘗試下同中共講道理

咁都係解釋唔到有咩必然關係

純粹諗唔明啫

留翻同中共講囉

共產黨大石責死蟹呀，解釋？
你咪揸把老牛上去搏命囉
我借埋錢比你買火車飛呀
忽上腦
小學畢業未？

即係根本就解釋唔到有咩必然關係

咁激動做咩？ 都係邏輯上去諗啫

中共會同你解釋咩 果個就唔叫中共啦

其實我想大陸啲人真係諗下呢個問題

唔好話黃種人咁嘅樣都係中国人
西藏同新疆都可以係中国人啦
對支那嚟講
佢話係就係

問題係支那唔會同你講邏輯

呢層當然啦

我純粹係想多啲人思考下呢個問題

其實共產黨冇講過你要接受喔，不過自然管治緊你姐

強權就係道理
中共有龐大既軍隊
香港係中國既領土 香港人係中國國籍
中國執政黨係中共
呢樣野都係世界默認既既定事實
係強權制定既規則

世界最基本政治格局好簡單 都係拳頭大小決定左一切

核武

香港係支那一棟搖錢樹
佢話香港係佢嘅 就係佢
唔駛需要同你地道理
只要不斷灌輸俾全世界聽
香港是中国的

所以咪更加要同全世界講

呢兩樣嘢其實有咩必然關係

你咪組織義軍去搶政權 到時全中國都比你管 人地老共當年都用條命出去搏拎返來

咁其實東京都唔一定係日本管

其實冇關係的
只係中国有軍事武力
香港冇

樓豬你幾歲今年 問得呢類問題多數小朋友or毒撚

你估我真係唔知咩

因為中國認為依塊土地係佢，而又冇其他國家話塊土地唔係佢，你又係到出世同生活，你咪中國人囉

中國人係種族，共產黨係政權
根本2樣野，咁都要撈埋黎講，都痴閪線
不過芝麻仁沒有一個磨菇，咁既垃圾殺人政權都要死心塌面去撐，甘願被剝削

聽得最多既係：中國咁多人，唔係咁高壓管治會管唔到

完全係本末倒置，所以

香港獨立！唯一出路！

又講第二啲嘢

政黨同種族兩樣嘢嚟喎

一個post睇到好多嘢

屌 講事實姐 間單講誰大誰惡誰正確 好岩呢句